====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Néanmoins les centres commerciaux de banlieue ont fait leur apparition , et certains grands magasins ont publié des projets de succursales hors de Paris .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

